美國佬算唔算做多左 唔制裁班前線黑警有撚用咩

制裁班高層有咩用 屌拿星做多左啦 無用 之後都係打撚到你仆街含家產 分分鐘仲過份